Репозиторий интернет-магазина на Django 3.

Установка (для пользователей операционных систем семейства **MacOs/Linux**):

1. Открыть терминал или консоль и перейти в нужную Вам директорию
2. Прописать следующие команды:
- `python3 -m venv odejda`
- `source odejda/bin/activate`
-  Перейти в директорию **odejda-shop**
- `pip install -r requirements.txt`
- `python manage.py migrate`
3. Запустить сервер - `python manage.py runserver`
4. Не забудьте создать директорию **media**, куда будут сохраняться изображения для товара **(сейчас она создана)**

Установка (для **Windows**):

1. Открыть терминал или консоль и перейти в нужную Вам директорию
2. Прописать следующие команды:
- `pip install virtualenv`
- `pip install virtualenvwrapper-win`
- `mkvirtualenv **имя_виртуального_окружения**`
- `pip install -r requirements.txt`
- `python manage.py migrate`
3. Запустить сервер - `python manage.py runserver`
4. Не забудьте создать директорию **media**, куда будут сохраняться изображения для товара **(сейчас она создана)**


**Примечание**

После всех проделанных действий сайт будет пуст. Не безпокойтесь, проблема в том, что в базе нету товаров. Для решения этого вам нужно добавить товар через админ-панель Django.


Создание админа для админ-панели

**Всё вышеперечисленно выполнять при выключенном сервере**
1. Введите в терминал команду `python manage.py createsuperuser`
2. В поле **Username** введите имя админа и тд (дальше вы разберётесь сами)
3. Запустить сервер - `python manage.py runserver`
